終於諗通咩叫做殘忍只需一棍

原來係講緊美股收市果棍
升棍 = 熊軍殘忍
跌棍 = 牛軍殘忍
陳詠謙d詞真係博大精深

多謝捧場

係

邊間教會

睇黎今晚收市又要感受多次咩叫殘忍只需一棍